{
    "Copied!": "复制成功!",
    "Media was regenerated!": "已重新生成!",
    "Media was cropped!": "已剪裁!",
    "Media was deleted!": "已删除!",
    "Media was updated!": "已更新!",
    "Media sorted": "已重新排序",
    "Copy Url": "复制链接",
    "Crop": "剪裁",
    "Regenerate": "重新生成",
    "Validation failed. Hover media to see details.": "验证失败,鼠标悬停到文件以查看详情",
    "File :filename must be less than :size kilobytes": "文件 :filename 必须小于 :size KB",
    "Use existing": "使用已有文件",
    "Upload": "上传",
    "Replace File": "替换文件",
    "Choose File": "选择文件",
    "Choose Files": "选择文件",
    "Choose existing media": "从已有文件中选择",
    "Crop Media": "剪裁",
    "Edit Media": "编辑",
    "Update Media": "更新",
    "Media Details": "详情",
    "Media Filename": "文件名",
    "Media Description": "描述",
    "Media Disk": "磁盘",
    "Media Download Url": "下载链接",
    "Media Size": "大小",
    "Media Updated At": "更新时间",
    "Media Conversions": "转换列表"
}
